想問下唔同年代既cpu風扇個底板插位係係咪一樣?

想裝core duo年代風扇去6代intel頂住先
想問下裝唔裝得入